兩個90後女仔去西藏

我地兩個香港女仔來緊會係19/06-02/07去西藏玩，希望可以搵多兩個團友。
行程：

19/6: 火車出發
20/6: 火車
21/6: 到達拉薩
22/6: 拉薩～米拉山口～巴松措～林芝
23/6: 林芝～色季拉山（觀南迦巴瓦峰）～魯朗林海～尼洋河風光～大峽谷（南迦巴瓦峰
24/6: 大峽谷～米林～達谷峽谷（獼猴和白唇鹿保護區）～澤當
25/6: 澤當～桑耶寺～羊湖～卡若拉冰川～日喀則
26/6: 日喀則～絨布寺～珠峰大本營
27/6: 珠峰～定日～日喀則
28/6: 日喀則～尼木～納木錯
29/6: 納木錯～那根那山～羊八井～拉薩
30/6: 飛機去麗江
1/7:
2/7: 回港
有興趣請➕我telegram

Me保護你地

唔去阿里？

如果入布達拉宮 要提早買飛

你地係包車？

考慮緊，因為海拔好高驚頂唔順

係，已搵司機

日子訂實咗？

去到當地hostel大把人搵人湊車

阿里好值得去

你地唔去布達拉宮果D？見你都冇邊日係留係拉薩 要提前買飛喎
我唔係join 架

19/06～02/07

我地希望盡量搵香港人

你地包車幾錢?
司機食宿係咪要包埋

咁唔啱了 我想去但七月頭先得

布達拉宮一定會去！！

sor😂😂我個fd 7月另唔到假

唔緊要 你地玩得開心d

你地搵司機買定飛？
btw 冇睇錯 你應該係廣州火車上拉薩 小心火車上D插座全部都壞

咁大鍋

強調自己係女仔

佢走廊位同廁所洗手盆附近有插座 我上次搭 幾卡車既走廊都冇電既 全部人聚晒係廁所到叉 又冇位坐 又要mon住 輪街症咁

咁先有人覆😂

其實去到西藏就試下跳出comfort zone

林芝線
狗都唔屌

女仔？
請善用起底功能

我借我fd account,我本身自己無

師兄宜家係咪都係兩條佬

善用起底

求其揾野proof 下

4p?

我下個星期都出發去了

去完之後話比我聽點😉

有女重唔狗沖，之前係澳洲同歐洲流浪過，岩唔岩？

我都黎緊8月去 你地budget幾多？

500蚊夠唔夠玩

樓雌個名做咩由藍變紅

主

會後悔係拉薩咁少日，拉薩好玩過你包車上山

同旅行團有咩分別

不了

上個post 明明話有男有女

圖呢？

西藏係一個獨立國家

不如你去讀返中學先啦

有呀

有冇遊記？
lm

咁大家都係中國人，唔好爭

其實係可以用BNO/特衰

樓主無視我

1 火車要坐幾耐?
2 怕唔怕有高山/高原症

其實我都唔清楚係咪真係得
之前我朋友用過 唔知係D人唔識分定點
佢都照過到

12000RMB
要包

早你半個月去

去支那咪去支那
關你撚事
香港有你呢d on9仔日日出黎吠 撩交嘈
拉低曬整體既質素
支那人就真係多謝你喇
多幾個你呢d人
支那咪高質過香港lor

12000好貴
上年去每日1000RMB

有冇預計一共要洗幾多錢
表示非常感興趣
利申 今年grad

建議你去到拉薩唔好咁快就開始包車遊景點，話就話搭2日火車適應到高原反應，但去到拉薩後又係另一件事
你可以頭1-2日先在拉薩市在玩下 去下布達拉宮 大昭寺同其他景點先 適應下種高原感覺先
再慢慢玩都未遲
利申上年去過

係呀，今年加左，我問過

14000

一個人有興趣join
宜家有幾多人去？
加我tg:

得2星期咁少
適應高原環境都要幾日啦
仲要d節奏要比平時慢
2星期喺度趕check point

Yes ca

成個post真係唔知你入黎做乜鳩

早兩日有個西藏post 應都無人應
一講明係女說咁多巴打搭嘴

我6月都會去！巴打係咪都係紅磡買火車飛？

係 近住直通車果邊

大峽谷 叫個司機偷運你地入去啦
平啲
不過真係無乜特色，除左座國王的王冠
要早去 可以坐埋船

好多景點有學生証有得平 （幾年前去）

去林芝就要食林芝雞😂

無計，得請到咁多日假

之前去問過賣飛個姐姐話朝早8點去到都買到 其實洗唔洗早啲去排

係中旅社都有得買早一個月嘅火車飛

啱啱去完問咗司機佢都係收4-5蚊/km

12000包車

火車邊到出發? 個人見意西寧出發.
住火車都係24個鐘, 係火車上生活真係好悶.

1500 RMB 1day

布宮要提前一日預約，基本上要留3日係拉薩
仲有羅布林卡，色拉寺，大細昭寺 呢d基本野

你咁樣跑行程 只係日日搭車影相

我上次點零鐘去買 我買果日得返2張 但我係西寧去拉薩飛黎
佢話廣州去拉薩仲有好多
我估提早半個月買都仲有飛
如果你定到幾時出發就緊係愈早買就愈好 有飛係手安心好多

Thanks巴打! 我都覺得無火車飛個人好唔安落 又未買到回程機票又未book得車 仲要請曬假咁

gay post

黐撚線成堆狗公出現晒係到

反而飛機票覺得唔大問題
拉薩係冇直航機返香港
一定要轉飛大陸城市先可以轉到機
換個角度諗 即係大把選擇

咁又係 希望下星期成功買到火車飛

咦但點解2張飛爭4日嘅? 唔係直轉3日搞掂咩

我諗住反正都係去玩 一去就去盡佢
會留西寧幾日 去埋青海湖
去完西藏會飛返北京再玩幾日
之後高鐵落埋上海再幾日 去埋迪士尼
仲諗緊去唔去埋坑洲

嘩咁你成個旅程去幾耐

其實而家用ctrip 都買到火車飛 仲睇到有幾多張淨

囝ok

如果去埋上海就停的話 就9號返香港
如果再玩落去的話就仲未知幾多號先會正式完

西藏都支那

成堆幼兒上連登
香港都支那

人地叫緊藏獨個時你出世未
藏人幾憎共匪你知唔知
好多藏人識唱8，90年代廣東話歌你知唔知？